有無人訓唔著 一齊吹下水（3）831不是end game! 保持頭腦清醒！！

今日拉左好多人 目的係想我地嬲再整個大衝擊
唔好比佢大到啊！！！

聽日出街買野食野既你 一定要冷靜！
保持頭腦清醒
九月一號要一齊去坐下舒服既機場巴士思考人生嫁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推走哂d低氣壓

KOBE

聽日買粉底買唇膏gogogo

做咩改咗名

我都想知

聽日無人陪⋯

改左3次

之前個名好睇d

佢話最鍾意追風箏的孩子同塵埃落定

btw 真·瞓先

晚安

仲以為你又返黎

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

去行街自己仲free
因為我都係自己

但好危

Cwb又有sogo又有facess又有連卡佛
唔買下野真心對唔住自己啊！

嗨

hi

頂 改幾多次都知

嗚呀 你咁都仲記得

今日睇日出！

其實行街睇戲食飯無罪嫁wor

我想消費呀

轉季喇 好多野要換新

出左糧啲消費慾真係特別勁

cwb好多碎粉睇 一定有戰利品姐
買完野順便睇戲食飯 唉一早買左戲飛無理由唔睇嫁嘛

應該唔會喇，今晚早少少訓聽日去行街

我已經list左要買咩
希望聽日sogo唔好咁多人啦
你知星期六長期都排哂隊

2點

記得準時兩點cwb到食野呀 記得留定單 廢事唔記得洗幾錢啦 有必要時可以去睇套戲嫁

係啊 特別三點幾通常最多人 要早少少去定無咁迫

聽日去cwb鳩fing 窮撚冇錢買嘢

成個月得聽日放假可以抖抖
諗起就爽

一齊fing
Btw window shopping都好有樂趣架

去誠品做個文青 去gu瘋狂試衫

今日喺誠品用撚曬啲錢

追緊出面d post 夜d再入嚟

見個名唔同咗，以為入錯post

買咩

咦今晚咁靜嘅 係咪太早入嚟

好啊

係我黎！！！

今日發生太多野 個個都忙追po呀

書我最鍾意嘅日本文學

今晚好應該要早訓 但我覺得唔會訓得著

誠品真係好撚好行
我上次一個行左3粒鐘

追post呀

我都係

誠品真係好撚正

其實今晚好惶恐好不安…
好擔心聽日會有咩事
瞓唔著 瞓唔到 但係都冇心講野

已經三頁追唔切 飲到有啲醉

訓唔著呢到會有人陪你

政府整好多白色恐怖出黎 就係想我地驚

話唔擔心係假既…

你地都要小心保護好自己

唔使驚 無事 聽日係行街食飯炸

實有手足做嘢 我唔會容許自己唔幫手

報到

保護好自己 聽晚返黎繼續傾心事

點都好 要小心呀 聽聞等你地一齊吹水嫁

我有一排狂睇乙一

又話2am

你晚晚飲酒㗎？

唔眼訓

是但搭下咀講嘢啦，乜都好

我改左3am

大家都好不安

希望聽日唔好再拉啲手足 我心臟受唔住

其實我覺得政府今日做咁多嘢都係靠嚇
1. 阻人上街
Or
2. 逼到你班仆街做嘢然後拉撚曬你哋

所以最好唔好比佢得逞 出嚟行下好喇

Btw好想瞓覺巴聽日小心啲啊啊啊啊 好撚擔心你呀

唔好俾不安情緒打敗自己，大家加油

已經有預感成晚都訓唔著 我認我渣 呢幾日真係有啲驚

啱啱睇完斜陽

一時時啦 今晚飲得多得多少少

唔好驚
唔好中計
聽日做平時ge野就夠
唔洗多
出去行街又得
做乜都得

多謝你

初頭我都驚 但諗清係正苦擺既局 已經無原因唔出
做番平時做既野就ok

千其唔好太衝動呀唔好同班狗攬炒呀
冇乜嘢都唔好衝呀

其實我都好緊張 仲諗緊聽日街坊look 帶唔帶gear 好. 定點好 希望聽日多人

太宰治喎

好耐冇去過港島行街 聽日終於可以去
感覺有排都未訓得着

唔好飲到聽日hangover 喎

好撚鍾意太宰治成屋都係佢啲書

入返嚟先 啱先追緊個20分鐘post

要揀時間睇，我覺得有啲heavy

返到樓下喇

都係 但係heavy得嚟好中我心意
真係好鍾意佢寫嘅嘢

我都有睇少少 完全明佢灰嘅感覺

唔係講笑 我都有啲驚
有啲似612前一晚
sor for 負能量

上開嘅點都帶定先 唔好俾手足落單

我會平安返來同大家傾計㗎

我睇東野圭吾

我同佢諗嘅嘢好似次次睇都覺得佢將我講唔出嘅嘢表達咗出嚟

做番平時咁 加油呀！！！

你話㗎等你翻嚟

無錯 不被捕呀ok!!!!!

我都有睇
假面飯店真係好撚正 我睇咗三次

睇得比較多 但係最中意佢本解憂雜貨店

我都有睇少少，不過近年無睇lu

希望聽日大家都平平安安 咁就最好喇

俾返啲正能量你

等你

佢啲書都好正

人多我哋就贏

又瞓唔著救命

解憂正呀 呢排睇緊惡意都唔錯

同意

日又番早 我訓先

聽日去既巴絲一定要小心 不被捕呀
無錯既 呢兩日出太多新聞 正常人都驚
但係 佢好明顯係兇9人唔出
所以 好似平時咁出就ok 唔好比咁多負能量自己
要記住 人多我地就無輸！！！

聽晚呢到再一齊傾 晚安

前排睇完空中殺人現場

早抖呀塵埃巴

塵埃巴早抖，聽晚傾

煩緊咩 同我講下？

推

我都唔知 成個人lawlaw亂 好慌

擔心聽日？

係
同埋心情本身唔係幾好

自己屈得太耐？ 出去行下會唔會好啲 見下朋友都好

唔係好想見frd 好攰。。。

拎咗藥未

未 六號先再見醫生

頂住啊 有咩喺度講 我會喺度㗎

其實我都唔知自己頹咩。。。
實在太多嘢累積 屋企嘅事+失戀+壓力+香港最近嘅事
好似做咩都冇出路 好撚想死 但我知唔可以

好撚驚丫白色恐佈丫 屌你
驚都未驚過

冇事嘅 唔好自己嚇自己
聽日淨係行街嘅話冇事嘅

有無啲朋友係可以出嚟hea 下、坐下、一齊放空下㗎？唔使多講嘢，但有人陪下都好

我咁嘅頹樣唔係好想比人見到 同埋一有人喺我隔離我就覺得好大壓力

我會同朋友飲兩杯放鬆下 但係咩都唔講
頂得一日得一日 身邊都好多問題

有無啲可以俾你做自己嘅朋友
總要有啲渠道發洩下

我唔係好飲得 一飲就胃痛到行唔到路
我都頂咗好耐 但我覺得我就嚟癲
我瞓唔到 我咩都做唔到

其實啲frd都好關心我 但我真係好怕面對佢哋
我真係好對唔住佢哋 我真係好仆街

我地喺度㗎 真係頂唔住嘅tg我啦

始終有時太fd開唔到口

聽日究竟出唔出 好似好危險

我好大罪惡感 我覺得我害咗好多人
我好辛苦

出 我誓死守護和理非

做咩咁諗啊俾我分擔下

我一崩潰就搵另一半或者frd傾 成日將啲負能量比曬佢哋 影響佢哋心情
明明佢哋喺我最重要嘅人 點解我要咁害佢哋
點解我唔可以爭氣啲

調轉諗啊 其實佢地可以知你諗咩係好事來
雖然大家會一齊唔開心 但係至少佢地可以同你分擔 知道你諗緊咩 而且佢地都係緊張你先會一齊唔開心
大家總有脆弱嘅時候 跌跌撞撞咁互相扶持總可以行到最後

你要小心呀

其實你肯話俾身邊朋友知係好事，有時大家傾下，係互相分擔同消化下啲負能量。但你到你ready 先啦，唔好迫自己做啲唔想做嘅嘢，加油

唔好意思想問831係幾點

手足們無事啊嘛

好心酸

其他人安全嗎？

你地唔再上lihkg 吹水嗎？

Ok
推推先
Kobe

今日睇直播同追post 追msg，睇到好頭痛

所以你個tg 名都咁特別，明白

我都明既 大家都驚
我地會多啲上連登講野嫁喇

我地係好人黎架
開名係因為我地驚有狗入tg gp會害左gp入面既人
因為入gp既起碼傾左幾晚計會有信任先
你想吹水 我地歡迎你入返gp架

大家今晚應該都sad到不得了

I need a hug

Anyone

訓啦今日 返去罷課

屌 仲未訓得著

瞓咗個幾鐘就翻去幫手派嘢 眼瞓到就嚟企喺度瞓

訓未

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去